大家用乜software睇圖(jpg gif之類) ?

window 10
用緊XnView但麻麻地好用

Faststone

Google chrome

要特登搵個software睇咩